{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034758",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/seven-hostel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "세븐 호스텔"
    },
    "text": "ソウル西大門区延世路2ダギル11-1に位置するセブンホステルでは、お客様が快適な宿泊を楽しむことができます。 客室にはエアコンと薄型テレビが提供され、ソウル駅と東和免税店、南大門市場までの距離はそれぞれ3.7km、4.4km、4.5kmです。 共用キッチン、コンシェルジュサービス、手荷物預かりサービスなど、いくつかのアメニティも提供されています。 客室には、シャワー設備とヘアドライヤーがついた専用バスルームと無料Wi-Fiがあり、ベッドリネンとタオルも提供しています。 イホ大学、弘大入口駅、弘益大学のような有名な場所もホステルの近くにあります。 最寄りの空港は金浦国際空港に14km離れています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "セブンホステルの場所はどこですか？",
            "answer": "セブンホステルはソウル西大門区延世路2ダギル11-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セブンホステルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "セブンホステルの客室にはエアコンと薄型テレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "セブンホステルからソウル駅までの距離は何キロですか？",
            "answer": "セブンホステルからソウル駅までの距離は3.7キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "セブンホステルから東和免税店までの距離は何キロですか？",
            "answer": "セブンホステルから東和免税店までの距離は4.4キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "セブンホステルから南大門市場までの距離は何キロですか？",
            "answer": "セブンホステルから南大門市場までの距離は4.5キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "セブンホステルではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "セブンホステルでは共用キッチン、コンシェルジュサービス、手荷物預かりサービスなどのアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "セブンホステルの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "セブンホステルの客室にはシャワー設備とヘアドライヤーが備えられた専用バスルームと無料Wi-Fiがあります。また、ベッドリネンとタオルも提供されています。"
        },
        {
            "question": "セブンホステルの近くに有名な場所はありますか？",
            "answer": "セブンホステルの近くにはイホ大学、弘大入口駅、弘益大学などの有名な場所があります。"
        },
        {
            "question": "セブンホステルから最寄りの空港はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "セブンホステルから最寄りの空港である金浦国際空港までの距離は14キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "セブンホステルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "セブンホステルのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 503
    }
}